[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

12月25號之前要簽到5萬個，而家我地需要國際圍堵港共政府，香港人請唔好懶唔好怕煩幫手簽咗佢，而家得25000 個，仲爭一半。

唔識德文用google chrome可以google translate，教學請睇

聯署link:

幫你推
簽咗

推

幫推

幫推！

push

Gmail收唔柒到email

換另一個試下

推極都係咁少人簽

屌google咁撚陰濕
去左spam到

推 已簽

嘩 幾日都推唔郁

吹雞

快d簽啦
好易架咋

PUSH

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

已簽，再幫推

已簽，幫推

831

已簽幫推

推埋你，再推原post

pish

推丫

Push

吹大雞

push push push

迫埋d fd簽

推呀

27346
仲差一半

簽左，推

27372
比少少時間簽左去
地址可以隨便寫

推啊

竟然未夠50000 推

lm

收到, 快D整

我都整左幾日

已簽
再幫推

推！

仲有23000人，快啲幫手簽

721
811
831
101
1111

白宮啲來路不明人仕發起狗屎垃圾聯署就9簽，德國嘅就冇人簽

簽咗

我fb twitter都有幫你推，唔知點解呢個冇乜人簽....

琴日已經簽左 幫推

signed

簽左既幫手推

uppppppppppppppppp ar diu

up

推推推

signed and push

簽左

G

推, 已簽

補充（呢個post有埋cap圖教埋點填）：
冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推德文其實唔難 全部地址填hk就ok

啱啱簽咗 推

一早簽左 推

推推

簽野喇

tui

Push ah

推呀！！！

已簽
推

簽左

推

簽左，幫推

推咗先

推呀
點解80萬人遊行得2萬7人簽左

Signed
Tui

推呀 簽啦

hong kongers!!!!!!!!!!!!

用左幾個account去簽 但係呢個聯署有乜用 德國議會真係會睇架？應該唔似白宮果個咁廢啊

推！！！

推呀，唔好懶！得2萬幾人簽左！

Pish

簽左 幫推 推左比身邊frd

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

Done

p

Done and PUSH!!

已簽，不過德文真係幾麻煩

簽左
幫推

推簽咗

簽左 叫埋啲fd簽

push!

簽咗啦

簽咗繼續推

推推推呀

Deadline fighter gogogo

已簽

幫推
Gmail嘅話要去spam先睇到個email

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

連埋幫朋友，簽咗五個。
行多步，幫朋友整埋。佢只需要click佢mailbox 你再幫佢sign埋！

推！已簽

我gmail收到

禁錯掣，推

簽咗喇

之前簽左,推

已簽 幫推

點睇成功簽咗未？

快簽

已簽
Push

P牌想推！！！

721 831 101 1111

未夠人

推
推
推
大家唔好怕麻煩，入去簽下啦

3萬個簽名都無，大家幫幫手

28000推

大家唔好見到因為係德文而唔簽呀

差好多，依家先2萬8，推

未簽快啲簽，好易搞，跟住教學做就得，用好少時間

終於搞掂

屌 點解得咁少

係麻煩D 但請手足都要簽

簽呀簽

推 signed

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推呀！

簽ed 推

簽左 幫手推

tui bao kui

簽左 幫推

推,簽左

簽左啦

幫手簽下，唔好怕麻煩

Tui

已簽但推唔郁

推唔郁都推

咦 原來變咗

btw 簽咗 再推多下

簽！用google 翻譯睇德文簽！

!

!!

!!!

!!!!!!

，

簽左，其實好簡單，唔好怕麻煩

長期置頂

簽咗幫手推

左膠德國都要推！

點解重係咁小人簽，浪費你幾分鐘姐

推！！

截

Signed push

Pish
利申簽咗

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

乖啦用google translate都睇得明個網㗎

大約花5分鐘就搞掂

推, 呢個一定要

幫手簽啦,教埋都唔做

仲差幾多?

簽咗未

簽好 再幫推

推推推推推推推推推推推推推推推

屈簽

oushh

Lm

快d簽呀

香港人咪咁撚懶啦

重爭21,185

重爭21,162

1224 十區商場開花
這年平安夜不再平安

Push ar

重爭21,151

重爭21,139

重爭21,135

推左先

幫手叫其他知名人士推

重爭21,125

重爭21,110

叫多幾個朋友簽 幫佢地搞埋先放佢地走

Push~~~

done, 大家幫手

快啲簽啦 咁簡單嘅嘢都唔做 仲講咩革命

重爭21,092

重爭21,056

重爭21,046

PUSHHHHHHH
PUSH
PUSH!

28968

仲要多21000人

推
已簽

簽左簽左
Shareshare

Push 簽左

p牌推唔到

『

help

要搵下SPAM

德國係三次世界大戰裡面都會係軸心國一員.
簽唔簽,德國人自己去諗喇.最好唔簽,咁明確D,企係豬共一方.

推
簽咗

推
簽左

簽左幫推

簽咗，推啊！

tui
唔好嫌麻煩, 有晒教學,
跟住做頂盡5分鐘就簽好,
5分鐘都嫌多學咩人搞抗爭

推呀!!!!!用你5分鐘!!!!!!

重爭20,899

希望今日去到3萬人啦

簽左幫手推下得唔得

唔好懶
聽日之內ko佢

200萬人行出黎
但5萬個簽名都唔夠

重爭20,826

幫手推下post吖唔該

推
姓=Nachname
名=Vorname
街=Straße
地區=Ort
Passwort=密碼

推 唔係好麻煩啫
快啲簽

done

Hongkongern! Schützen unsere Freiheit!

Partitionen Sie bitte!

推
一定得!

Bitte diese Petition einmal unterzeichnen!

幫手推

推多幾個得唔得?

唔好懶呀

一間簽🤔

記得呀
得番9日 重爭一半

簽左
未簽快啲簽

有冇英文教學？想推比外國巴打簽埋一份

用Google chrome有translate option揀中/英

推到核爆

重爭20,610

Signed !!

已簽 推

Anzahl Online-Mitzeichner
29448

握 好簡單

Push啊 好簡單㗎唔好怕麻煩啊連登仔

快啲簽啦

推啦屌

德國身為兩次大戰嘅發祥地, 又話對於法西斯納粹有足夠嘅反省.
既然係咁,各國嘅文宣都要做足,德國/日本呢兩到反而唔使做,佢地話有反思嘛, 考驗嘅時刻真正到臨.

唔簽德國或日本嘅,係完全正常.
跪求自稱話已足夠反省嘅老牌法西斯去抗擊支納粹? 反省嘅涵義係乜? 只係鳩UP與做show嗎?

簽咗，可能太難！

可以直接用Google Translate Website

簽左好耐啦

仲差兩萬個

大家快推

推阿

告急！ 德國國會聯署信！
國會聯署信一旦於25.12.2019前收集超過50000個簽名，請願委員會就會召開公聽會！把香港議題帶入德國議會。

聯署信主題︰
德國政府應採取即時和實際行動，以制止香港人道危機

聯署網址:

聯署程序的教學短片(中文版)︰

簽左, 呢個要註冊都幾麻煩

唔知點解仲未收到email confirm我個戶口

會唔會去左垃圾郵件
正常即刻收到

我再整過先

721

之前係咪reject咗個？

Anzahl Online-Mitzeichner
29929

剩番9日咋

簽呀

原來由9月簽到12月都唔爆

簽左， 推

手足快啲去簽啦

推啊屌

Signed
Push !!!

簽咗幫推

差二萬，幫埋屋企人填

簽好
幫推

又推

柒頭婆係前東德餘孽

而家都係得3萬。個人認為電腦用 google chrome 右click translate to english 仲易 😬😅

簽左，幫推！

推牙

s

簽左
幫你推

人呢

我中午佢話send verification email，到依家都冇既

could be in junk mail mailbox

仲差2萬人

bump

Anzahl Online-Mitzeichner
30603

搞店

已簽，其實唔難
香港人要尋求國際援助呀

簽咗啦。其 其實好簡單，大家都簽啦

signed, push

幫你推推佢

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Stopp der humanitären Krise in Hongkong mit sofortigen konkreten Maßnahmen durch die Bundesregierung mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

曱近平

推 簽左

推啊

呢個bill攞到上國會討論對eu取態都好重要㗎

好簡單，已簽，推爆佢

Signed
Help to Tui

Anzahl Online-Mitzeichner
31162

大家盡做，簽咗都係其它地方推吓
我fb同twitter都推咗幾次
幫手行多步，自己香港自己救!

幫推 簽咗

Signed

要注意，用Gmail註冊完會飛去垃圾郵件箱

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

仲爭成兩萬

秒

Please

好左啦，琴晚差2萬7

推!
唔好厭麻煩! 快手簽埋佢

美國聯署班人去晒邊

簽左
推

肯定嫌麻煩要註冊

已簽, 幫推

讀下啦！
Lernen Sie Deutsch bitte!!

直接用chome 既 auto translate

簽左幫推

推ＱＡＱ

Wollt ihr sein Soldates für ihre Vaterland?

仲差萬9人

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

第一日出已經簽左系有d難搞既。。。

再推呀

done!

Tuiiiiii

簽咗！

其實都係打多幾項咋嘛，人地都肯食子彈啦

已簽PUSH
PUSH

推呀，完全唔夠人手

推呀
香港人六七月嘅魄力去撚左邊呀？
之前一兩日就爆哂錶
宜家贏撚左啦咩？

人呀

簽左未呀你班友

差17500, 到最後直路呀!! 唔好怕煩

Anzahl Online-Mitzeichner
32491

簽ed

唔好懶 5分鐘都唔駛呀

Oushhh

咪撚懶啦香港人

簽咗
幫推

推爆佢

係有d複雜 但快d簽左佢

Bump

乜野尼

推推推推推

5萬個姐 有冇咁難
係米要小小翻譯就唔簽

香港人俾d 力簽呀，25號前要有呢份聖誕禮物！

推到仆街

地址求其填得架喇

係咪已經夠數?

差萬幾咋

另外有個po有完整教學 兩個一齊推

個聯署係9月開始，係都要臨完先足吹雞

仲有兩個聯署

99914 實施《全球馬格尼茨基法案》

98731 減少對中國和其他非民主國家的依賴

全部英文點睇呀 英國佬係咪唔想比我地簽? 咁冇誠意

屌 推唔推都照推啦

同大陸人一樣，人哋國家聯署當然用當地語言，你咁講同大陸學生上堂迫人用蝗語上堂有咩分別

香港金總終於接受網上會員申請啦

Anzahl Online-Mitzeichner
34311

GOGOGO

721831

簽左

再推

只差萬五個

簽呀 推呀

34760

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

仲有一個星期就到

仲差萬六人

我想問成功注冊完之後 簽聯署有沒確認電郵？
我前幾日收到條link click入去但顯示This link is invalid. You may have already confirmed the process.

簽左 推上去

你註冊左 可以再click入聯署條link到就簽到
聯署係無email

我再登入時，有行紅色字德文，係咪失敗咗？

已簽, 幫推
多你一個好多, 快D簽啦

佢可能話你條link 無效
但有時都照可以激活左個account
咁你再click過聯署條link應該可以

幫手推多幾個 我就黎手斷

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

已簽PUSH

35065

聖誕前要滿呀

簽左, 推

簽左要forward比人，唔好剩係咁推

pish again

簽 左

Push ar
提提大家gmail好似用唔到

推 已叫左2個fd簽

用到，琴日簽咗

全部同我簽佢老母‼️

14000 to go

gogogo

35927

快撚d sign la

36137

Tuiii

用 google translate 成個頁面 好快搞掂

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

Done
幫手吹緊雞

推爆

要人呀屌

36645

puah

推ar dllm

有無咁懶！！5分鐘都唔做？？
仲講乜光復香港！！
簽！！同手足簽曬佢！！

幾分鐘都唔付出！

再推，求下大家簽，唔好怕麻煩

Pishhh

唔好停!!

pish!!!

仲有7日

dllm 贏左拿？咩都唔做

Push !

已填 ！

幫手叫所有人簽

再推

junk mail, 我gmail 得左

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

屌 大家有冇咁懶啊 遊行遊成日都得 簽個名幾分鐘都唔得？

38821

只差1萬2 大家比心機

推，已簽

lush

差多少？
幫推

已填

推（1/10）

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

推（8/10）

推（9/10）

推（10/10）

差一萬, 努力

39358

101

重係得39639，香港人唔好懶啦

幫手

piish

仲要多一萬

Sign la

4萬都未到

個email唔識睇德文呀！

推呀！

幫懶朋友簽埋，日日推

再推

我屋企已簽晒

40208 GOGOGO

簽左，大大力推

40274

簽ed!
Stand With Hong Kong

40485
仲爭成一萬個呀

Lunch Hour 推一推

簽左未呀大家

推
遊行花你成日都去,
簽一簽果10幾分鐘, 你地都唔做 ?!!!

係咪休息到簽名都懶

咁多日都未夠數

pushhh

推呀，得41049昨

簽左未呀大家？

簽左既可唔可以留個推字？

簽左
Push

41371 PUSH

推推推推

衝埋果8000人佢

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

仲有8千5

屌，點都要簽，差果少少

幫手簽啊~

41641 加油

已簽推
不過個申請係複雜既

41701

41803

扮工簽到手軟

41838

推佢老母

41859

41885

簽喇大家

仲差唔夠10000

41914

簽la

42378 PUSH

42584

仲差成8千, 快推

推佢老味!!!

仲差八千 gogogo

收工再推
重未夠數呀

簽咗，再推
咪再望就係差你

未夠

h

欠成7千, 推呀

幫推一下

大家一齊簽 連登仔禁兩野好輕鬆姐

推！！！
721 831 101

推呀！！

簽左推一推

得番7日咋

PISH

44282

add oil

我簽左喇 你呢?

兩日多一萬人
冇野難到連登仔嘅

德國線要人
簽完share埋

44750, 香港人！唔好懶！唔好怕麻煩！

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

Push
點解好似冇乜人知聽日有「黃店和你捐」咁？

差5千幾昨！

推！香港人加油

簽左，跟教學好快搞掂

簽咗啦，快啲簽啦

仲有5000

5分鐘簽好

仲有5千，快d簽埋佢

推山

握

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

要人呀

仲要4千幾

再推！

最後4千，入大直路

仲差4000
推

香港人，加油！

done, push

尚欠三千幾......

密碼起碼一個大楷英文同8個字

差幾千咋,請各位行動

差三千幾渣屌

加油，差幾百

46573啦
最後大直路 快d簽埋佢!!!

仲差4千

要人呀，問哂親戚朋友！

簽咗，推

差3千

咁多人嫌麻煩唔簽

差三千幾昨

和你推爆佢

得返幾日！盡大家既能力宣傳出去！

推61/10)

721,831,101

46958! 重未夠呀!

done and push

平時j慧中就咁多人，快d黎簽名啦

仲差幾千, 推

好戇居嘅

要打好多嘢註冊

差2600

47500 GOGOGO

仲有2500

仲差三千咋

推爆佢！
差幾千呀！禁幾個制咋！
嚟啦！

push push 推推 已簽

-2400

Goooooooo

8

3

1

打

死

人

推，簽左成10鐘系統都話我password 錯，屌

差2100咋
快D幫幫手

On9 5 萬個都簽唔到 有無咁懶呀教學都俾埋你啦

差2千
加油

差1637

推，未簽嘅快D簽！

快到了 GOGOGO

快撚啲簽啊

仲差1000+，努力

差千幾個咋，簽完幫手搵fd簽啦

已簽，幫手推

-1200

仲差1000

制裁一定要推

仲爭1000人
推呀!

差1000

簽佢老母

個老母

輕輕一推

快D, 仲差881個聯署

我好興奮.jpg

今日搞掂埋佢

仲有冇其他聯署要簽

日本版人權法案

差500

有冇人/page可以整合要人聯署既，之前睇仲有兩個德國聯署都要

-250

差少少

仲有41個
衝呀

Finished

辛苦各位手足

達標都可以繼續簽

夠數

真？yeah

終於夠數

搞撚掂！

多謝大家

達標
多謝各位

得簽多d係冇壞架！

夠數
發掘下其他

夠數！！！

順手借位

可以幫手簽埋依兩條德國聯署嘛？ 打番之前申請個email就得架喇

繼續推

Push this pls

快啲簽啦大家

612 721 831

夠數都可以繼續簽 show民意

已簽再幫推

多謝咁多手足幫忙。希望大家推行動post, 希望聖誕新年會係街上見到大家。

叫大家簽埋網頁內同香港有關果D Petition 呀 !!

發起人個名係德國人名.人地有咁心幫拖, 我地都唔簽?

52000了

簽晒
只要申請咗email 就可以任簽
唔洗再搞其他嘢
唔好懶就得

推 岩岩簽左